鑽石公主號嗰位巴打入一入嚟，你哋就快做condom

唔知你哋自己香港人乘客有冇一份list
明確 guarantee 有咩人可以返嚟
如果你有，好希望你可以公開
而家港共借你哋名義去接成機大陸人返香港
你哋全部好快就會成為condom冇得上機
台灣之前嘅武漢包機比親中人士徐正文利用
R到成機大部分位都係大陸人
長期病患最有需要嘅台灣人一個都冇得上機
呢個大伏 我哋好快會中多次
香港好快會因為呢班唔會肯乖乖自我隔離嘅大陸人周圍走而出現大規模爆發
同埋我哋嘅資源同口罩，唔係比佢哋咁利用
仲有幾個鐘，希望船上嘅你哋可以努力爭取

推唔郁都照推

推推推

我知道保安局contact咗你哋
你哋可能已經好老定
但係提醒你，仲好多位未firm實
台灣包機嗰時，上唔到機嘅台灣人
都係last minutes 比人tick出list
比徐正文換晒啲大陸人入去
你哋知唔知自己而家好危險？
台灣都可以咁，你哋對港共真係咁放心？

推

同中國人同機

一陣同班中國人一齊係香港隔離
會唔會留日本仲好

佢哋係連機都冇得上
仲點同中國人同機

今晚起機？

push

一陣七點半，大家準備好未！:boom:

民間記者會 X 專業清算師 X 前線醫護
聯手狙擊醫管局同港共政府！

魯莽高層 江心補漏
缺乏裝備 前線自救

大家記得密切留意以下直播平台

基進報導：
反送中直播： （首次觀睇需要下載加密插件）
立場新聞：
香港蘋果日報：
香港電台：
Now新聞：
___
🔈
民間記者會現有官方帳號：

Official webpage:
TG channel:
FB:
IG:
YouTube:
Twitter:
0
0

好似今晚0025

Push

可惜鑽石公主號巴打個post爆咗5001，推唔到果邊，希望佢睇到呢度！

為香港人著想
所有由鑽號返嚟人麻煩自行了斷
你哋返嚟一定會令肺炎爆得更勁

相信好快就會係香港發生
我唔要落機成班大陸人
推

推到巴打睇到

我都好擔心個位巴打，所以入左黎

巴打係機到的話要update 下大家呀，報下平安
連登有愛